好掛住你......對唔住......

我都係 新個D永遠搵唔返個種感覺

嘩點解咁對禾

搵錢啦
有錢想屌咩都得

我都係

感覺錢買唔到，你明唔明
兩個都鐘意對方
然後大家各飲左兩支白酒醉醉地
中途你喂下我我喂下你（用口喂）
錫到2046錫足一晚
之後一路飲一路錫一路啪個感覺
好似個靈魂都比對方啜左出黎

你叫雞一定唔會咁做
就算男女朋友，其中一邊唔係太鐘意對方
都係輕輕錫下啪下交貨就算
唔會有果種感覺

點先可以搵返佢

之前扑野都hea鳩佢
而家想認真黎一場都已經無機會

係有分別...

你就好...
我條女就唔飲酒既
次次都剩係得我一個醉
醉完之後瘋狂攬住佢黎錫

咁會好悶

只要係佢 點都唔會覺得悶

過左去就算啦
新既會更好

得你一個醉唔會覺得無feel咩
要大家一齊飲一齊醉先有果種夢幻既感覺

咩原因分手？

唔係分手
係無一齊到

唔會既 我醉左之後想做咩佢都會配合我既

同我好似